<root>
  <level name="level1">
<tutorial show="工作抉择"><t0>1296号雇员，欢迎来到工作的第109575天。如果您的记忆没出问题的话，您会记得您的义务是永远将工作作为第一天来完成，一天结束后重置记忆，直到您的知识过时。作为报酬，您的身体一直被保持年龄不增长，且会得到双倍的工资。
</t0><t1>您从第3072天后至今一直从事考古性质工作，但是这个工作昨天已经结束。今天将考核您是否具备继续工作的能力。首先，请收下公司为您免费赠送的自动翻译器，您的母语已经不再通用。接下来我将使用现代语言与您对话。
</t1><t2>:那请您开始吧(3):我可不可以不进行评估，而直接重新进入生活?(13)
</t2><t3>请您听考核题第一题，如果每人每天进行300量的交互式编程，那么一个7人工作组多少地球天后会达到程序成熟极限？
</t3><t4>:不知道...(5):100天(5):10天(5)
</t4><t5>不正确。下一题，仙女座第一星系矿物开采项目中第一次使用了哪种技术？
</t5><t6>:物质场扰动爆破术(7):负能量震荡爆破(7):星环引力牵引(7)
</t6><t7>回答不正确。请听下一题,现代流行政治文学中那个学派支持在新星球上重建新秩序？
</t7><t8>:我猜猜..激进改革派(9):我猜猜..星际帝国派(9):我猜猜..星际迷航派(9)
</t8><t9>回答不正确，正确答案是复古派。据判断，您是不具备现代工业和政治能力的，需要重新学习。请听最后一个新考古学题，地球三叠纪恐龙的背部横向条纹以单数条占多数还是双数？
</t9><t10>:双数(11):单数(11)
</t10><t11>很遗憾，您没能答对，统计数字中说明两种类型花纹出现概率是一致的。
</t11><t12>:那我进入新的生活吧。(13)
</t12><t13>可以，您的工资折算为三百二十亿点，但在9823天与102390天时发生了两次严重的通货膨胀，并且现行法律严格要求本公司为新出员工购买生活必须支持，您的工资已经折算为7地球年零8地球天的生活必须支持。您可在十五天内保持与本公司的联系，以获得必要的生活帮扶。
</t13><t14>:..(15)
</t14><t15>:.</t15></tutorial><assign show="世界信息"><t0>你好，你的工号居然是四位数，好厉害的。你有什么想问的吗。
</t0><t1>:一般人工作多少年，我为什么这么久？(2):我还在地球吗？(6):下一步该怎么办，能给点建议吗？(6)
</t1><t2>您这类型的工作合同很早以前就没有了，说实话，公司差点忘记您还在工作系统中了，哈哈。
</t2><t3>:你好像没有回答我的问题(4)。
</t3><t4>是哦，目前这类型的工作大概工作十五年，工资一百多亿点。
</t4><t5>还想知道什么吗(1)？
</t5><t6>帮新出适应生活是我的工作，我也是最后一天的工作了。我匹配了一下系统数据，还有根据我的个人经验，您适合去复古派的世界，虽然他们打算重建秩序，但他们对现代知识需求较少。
</t6><t7>:为什么对现代知识需求少?(8)
</t7><t8>原因不清楚，但他们毕竟是复古派嘛..(5)
</t8><t9>身体重建信息和记忆已经不在地球了，目前人类文化已经遍布银河的半区，形成多种文化区域。主要分为混合区和单一文化区两种。公司的主星处于原东亚文化单一区，主星新金星。但这些对您来说可能没什么意义吧。个人建议您依然选择东亚单一文化区生活，因为混合区的文化，对您来说一时难以适应吧。
</t9><t10>:谢谢，我准备好新的生活了，怎么去到您推荐的星球呢，我能选吗？(11)
</t10><t11>按照我的推荐，有五个世界可以去，但是您的翻译器可能功能有限，您合适的可能只有最接近古中国文化的复古派星球,翟神星。
</t11><t12>:不是说我的翻译器是专业版吗？怎么功能很有限吗？(13)
</t12><t13>专业版是白色涂装的最低型号。自动翻译极为昂贵，造价与智能机器人一致，如果有一个智能机器人，您可以理解为自己是奴隶主了。
</t13><t14>:我还没有这么原始吧，这个奴隶制的比方好像不恰当。
</t14><t15>其实，您这个系统功能很有限，即使在语言接近远古汉语的封神星，您也要靠猜测才能理解翻译内容。
</t15><t16>:...那我准备出发了，怎样去那个地方呢？
</t16><t17>公司将您的身体和记忆重建信息发送过去，直接在星球重建就行了。最后还有一件事，我今天合同也到期了，我们一起去的话，您介意吗？
</t17><t18>:你自己可以选择的，不用问我的态度。(19):这是你自己的事情吧，不过最好别跟着我？(19)
</t18><t19>好吧。
</t19><t20>:..
</t20></assign></level>
</root>
