<root>
 <level name="1_1"><explain show="秩序解释"><s9>0</s9><t0>跟您说一下其他无墙庙里面男爵们的交流方式吧。
</t0><t1>领主们交往的文化多样，他们首先使用仪器探测对话对象头脑中的文化概念，注意这里没有窥探隐私。接着他们会说一句您已经知道的名言或者暗号等等，让您接下一句，看您是不是配合。您在这个世界的优势被标记为了武力。
</t1><t2>因此，我认为领主们一般会问您是否愿意帮他扩展他的功绩，如果您愿意的话，他们会排除一个类似红色蚂蚁一样的机器信使，我赠送给您一个引导器，信使会躲避射出的标记，通过这样指引，去接近另一位领主的领地。
</t2><t3>领主说话都是用的从您头脑中探测出来的文化概念，如果您想拒绝服务，或者想换一个方向排除信使，您只需要不断说对话中的文化人物的结局或归宿就行了。
</t3><t4>:好像有点复杂啊。(5)
</t4><t5>总的来说您听到就明白了，不用担心。
</t5><t6>如果进入另一个领主的领地，可能会被另一个领地信使的拦截，拦截你的信使会由雕像一样的会动的石头人---石卒的带领。
</t6><t7>信使如果被毁，或进入水中泡坏。他们会从无墙庙重生。如果您已经带领信使到达过领地边缘，也就是砖路与其他领地相接的地方，信使会从那里重生。
</t7><t8>:我怎样找到这个相接的地方呢，有没有什么明显的标志。(9)
</t8><t9>大致位于两个无墙庙中间位置的砖路，会有明显断裂的地方，那便是相接的地方。总的来说您引导信使沿着砖路走一遍没错的。还要提醒您注意这个世界的水，未经处理是有毒的，不要轻易落水。
</t9><t10>如果天太晚您看不清了，或者想退出，可以选择结束一天的时间-默认Esc键-，您的进度会自动保存，重新进入时候会开启新的一天。
</t10><t11>:我为什么要服务于这些领主呢？此行的最终目的又是什么。(12)
</t11><t12>这里其实是一个制度示范区，生活成本最低，您的生活费只够在这里生存。这里目前子爵空缺，您可以帮助一个男爵控制其他七个男爵，也可以从这里出发，让其他男爵臣服于最近的这个无墙庙。如果您做到了，我可以给您一些特殊奖励哦。
</t12><t13>:什么样的特殊奖励呢？(14)
</t13><t14>也许可以给您跳个舞吗，哈哈？主要是一个意想不到的奖励，先不告诉您哦。
</t14><t15>接下来我使用男爵的方式跟您对话，看您是否能在这个区域生存下去。
</t15><t16>:...</t16></explain><explained show="示例"><s10>1</s10><s11>-1</s11><s14>1</s14><s15>-1</s15><t0>忠臣孝子死无辜，
</t0><t1>:只为殷商有怪狐。(2)
</t1><t2>淫乱不羞先荐耻，
</t2><t3>:真诚岂畏後来诛。(4)
</t3><t4>宁甘万刃留清白，
</t4><t5>:不爱千娇学独夫。(6)
</t5><t6>史册不污千载恨。
</t6><t7>:令人屈指泪如珠，这里的人物是周文王长子，伯邑考吧。(8)
</t7><t8>是的，假设你要说人物的归宿，你怎么说。
</t8><t9>:可惜青年客，魂游劫运灰。(10):孤身抱忠义，万里探亲灾。(11)
</t9><t10>可以的(12)
</t10><t11>好像不行(12)
</t11><t12>如果要你说人物功绩，你怎么说。
</t12><t13>:可惜青年客，魂游劫运灰。(15):孤身抱忠义，万里探亲灾。(14)
</t13><t14>可以的(16)
</t14><t15>好像不行(16)
</t15><t16>:...</t16></explained><newworld show="新世界"><s4>1</s4><s5>-1</s5><t0>您好，我也传送到这个世界了！这个世界类似古中国的分封制，我们这个地方的君主是子爵，如果没有子爵首肯，恐怕下辖的男爵都不会理我们。
</t0><t1>看到不远处的最高建筑了吧，到达过这个建筑的人才有与各领主说话的机会。我有文化理解的优势，你有着原始人的野蛮性格，我建议我们合作去到前面的无墙庙中去。
</t1><t2>那个建筑就叫无墙庙，和看到的一样的。
</t2><t3>:可以，我们合作吧(4):我想自己看看(5)
</t3><t4>好的，我跟随您，您最好装配好武器。(6)
</t4><t5>可以的，不过以您过时的文化水平，可能听不懂别人在说什么。
</t5><t6>:...
</t6></newworld><start1_1 show="交流方式"><s2>0</s2><s3>1</s3><t0>您现在可以带着信使出发啦。出生点是旁边这个高台导出的四条路之一，默认是我旁边这一条。对话结束后，出生点会用小旗标记出来。您要换一个信使出发的方向吗？
</t0><t1>:要换(3):不要换(2)
</t1><t2>好的，不过其他男爵那里，换出生点可没那么容易，像对暗号一样。(4)
</t2><t3>好的，不过其他男爵那里，换出生点可没那么容易，像对暗号一样。
</t3><t4>:...</t4></start1_1><end1_1 show="元始子爵"><s8>1</s8><s9>0</s9><t0>谢谢您，我现在是这里的子爵了，您可以叫我元始子爵
</t0><t1>:恭喜，为什么叫元始呢(2)
</t1><t2>这里是本世界的西北角。
</t2><t3>:你说的特殊奖励还兑现吗(4)
</t3><t4>您现在可以去到技术区域了，我赋予您子爵信使的权限。高技术区是在高坐标的区域。
</t4><t5>:我目前还去不了-游戏扩展还未完成，等到售出1000份时扩展-，还有其他什么奖励吗(6)
</t5><t6>也许可以给您跳个舞吧，或者念诗，您来选。
</t6><t7>:跳舞(8):念诗(9)
</t7><t8>好的。(10)
</t8><t9>在那遥远的地方，有个吕榴芒。她放弃了财产跋山涉水，只为了那只像只羊。她每走一个地方都要回头留恋的张望，生怕瞬间就错过那只羊。
</t9><t10>:...</t10></end1_1></level>
</root>
